林作，不如裕美俾鍾培生屌10000次代替嗰200萬有冇得諗？

林作推佢老母出來做慰安婦就ok

可以派比培生培心會員一人幾次

鍾培生：狗都唔屌

覺唔覺post主成日刷存在感好嘔心

覺唔覺潘太成日拎個女出黎刷存在感好撚嘔心

唔好講到好難為裕美咁

罰鐘培生啫咁係

益左裕美

咁撚污糟迫人要

你想講 樓主

鍾生真係有興趣屌佢？ 佢個閪爛架喎！

不道德的交易 香港版

起碼100000次先岩數喎

200蚊一次抵屌喎

廿蚊張

200蚊Q

一於去筲箕灣天悅廣場打佢一獲

狗也不。。

鐘：禾狗都不如